其實羅馬咁搏做咩？ 完全係損人不利己

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型 香港球迷都無1000 人 但點解要咁撚煩話我地搶人

之前仲對你咁好, 歐聯比你地晉級4強挑戰利記 .....飲水完全唔思源

而家只希望巴塞加油......佢要爭冠的!!

清訓左幾耐